有冇人拎左林鄭三皮，又申請左grant loan

兩者都冇衝突 是但揀一個 定兩個資助都拎曬？

我都想知，因為我兩個都申請左，幫你推

loan最後睇你學費係幾再岀，如果你間學校比你嘅學費單已扣三萬，就根嗰個數批

如果個例子係9成grant 又交左第一sem學費
咁第一期個萬五又點計

其他無申請學資問左學校會refund番學生bank ac

push

有grant點解仲可以申請三萬

兩個資助唔同樣黎

grant loan係睇對上一個年度既財政狀況 好似係
即係呢年申請係睇 1.4.2016-31.3.2017
所以你下年申請先會睇埋你有冇申請埋30000

利申 全9up

如果finalyr呢

我68000學費，上年75% grant，理論上加埋30000蚊
我除左免費讀書之外，仲有13000蚊拎番?

拎3萬係因為你學習能力"相對好"而俾
拎grant係因為你經濟能力"相對差"而俾
佢郁是但一邊都會有人嘈
我覺得佢會當派錢，唔理你有無拎30000
照番以前咁計，用錢塞住你把口算
畢竟本來學生筆數係佢條formula度都唔係計好多

利申:9up

問左 唔會俾多你 你拎完三萬 係下期學費筆grant會照扣番

識嘢

條撚,on9

好似扣埋non mean 啲錢再比淨底嘅我